---
layout: post
title:  "Présentation Claire"
date:   2019-07-23 13:30 +0200
tags: Presentation
author: Claire
---
Bonjour à tous,

>>je m'appelle __Claire Bareaud__ ,ancienne étudiante dans l'environnement j'ai attrapé le virus de la technologie très jeune. Passée par un parcours de reconversion professionnel, je suis aujourd'hui déterminée à réussir ce parcours dans le _développement web_ :fire:

>>Etant également passionnée d'Esport, de jeux vidéos et de pop culture, j'ai fondé et je gère aujourd'hui une structure d'esport basée à Toulouse (si jamais vous êtes intéressés ... :sunglasses: ) .